打油詩創作練習／分享／交流

試下拋磗引玉：

港女化妝似易容
以為有錢便是龍
常常虧待觀音兵
卻從不惜真感情

阿妹呢排好手緊，
見到靚仔又西痕，
有乜方法存其美？
一於瞓身搵真銀!

泛民基本是無能
適逢亂世扮好人
賣港求榮假道學
只為募捐才遊行

泡菜之鄉多美人
個個相似四圍行
途人撞臉不相識
全因整容並不難

無人理就再貼一首：

無線電視悲翠台
節目垃圾乏人才
全力以赴做最好
一聽只會笑出來

冇人理

標題講乜都係假
連登低質無辦法
打擾伯母對唔撚住
不孝無圖就最賤格

病蛾無德亦無能
嘴臉可憎似佞臣
口舌招尤常妄語
來年將險招小人

樓主開post無人理
連正負皮都廢事比
呢個究竟係咩原因
睇下你鏡中既自己